Door haar vleugels te werken, in een hoe ze het had geleerd sinds het nest in het water was gevallen, kon ze tot op zekere hoogte om haar vreemde vaartuigen te begeleiden, maar tegen de tijd dat Peter het herkende haar was ze erg uitgeput.
